<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Albumers on ALBUMERS - Gente que habla de los álbumes que les cambiaron la vida</title>
    <link>https://albumers.org/tags/albumers/</link>
    <description>Recent content in Albumers on ALBUMERS - Gente que habla de los álbumes que les cambiaron la vida</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Sep 2018 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://albumers.org/tags/albumers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contacta!</title>
      <link>https://albumers.org/contact/form/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://albumers.org/contact/form/</guid>
      <description>##Participa :)
Si te gusta el proyecto y quieres enviarnos tu texto rememorando esos momentos de pura magia descubriendo el álbum de tu vida, eres bienvenidx.
Escríbeme un mensaje privado en mi perfil de Facebook o envíamos un correo a través del formulario de aquí abajo con el texto y te escribiré de vuelta pidiéndote un par de fotos tuyas para incluirlas en la web.
¡Gracias!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es ALBUMERS?</title>
      <link>https://albumers.org/page/info/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Aug 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://albumers.org/page/info/</guid>
      <description>##Esta web quiere ser un listado de los discos que cambiaron la vida de sus oyentes. Esos que les llevaron a querer aprender un instrumento, formar un grupo o no, pasar horas en un local de ensayo, montar una distri o un sello, organizar bolos, vivir penurias y momentos de alegría aquí y allá.
Ese álbum, esa colección de canciones, melodías, ritmos, riffs o gruñidos que despertaron algo en sus entrañas, que supusieron la primera piedra sobre la que erigir una especial relación con la música, que se cultiva y refina año tras año.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>