<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on ALBUMERS - Gente que habla de los álbumes que les cambiaron la vida</title>
    <link>https://albumers.org/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on ALBUMERS - Gente que habla de los álbumes que les cambiaron la vida</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://albumers.org/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Carlos &amp; el split de Zanussi con E-150</title>
      <link>https://albumers.org/post/carlos-zanussi-split-e-150/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://albumers.org/post/carlos-zanussi-split-e-150/</guid>
      <description>Capaje es la melodía que te golpea en la cara Es difícil catalogar la música de Capaje. Y eso en sí mismo ya dice mucho de la banda.
Lo único que se da por cierto es que son intensos, son sinceros y que detrás de su música hay un discurso pensado y bien pulido.
Discurso que llevan moldeando desde 2009, año en que la banda, compuesta por Carlos (CA), Pablo (PA) y Jesús (JE) decidieron sudar juntos en el local de ensayo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guille &amp; Born Too Late (Saint Vitus)</title>
      <link>https://albumers.org/post/guille-born-too-late-saint-vitus/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://albumers.org/post/guille-born-too-late-saint-vitus/</guid>
      <description>Double Horse es Doom, Psicodelia, Densidad y Brujerismo Quienes ya conocen Double Horse, y sobre todo quienes les han visto en directo, saben que lo suyo son los riffs bañados en el terror de serie B, en el ocultismo y los devaneos satánicos de las primeras bandas que forjaron el Heavy Metal y el Heavy Rock de los años 70 y primeros 80.
Cada canción es como ir en el puto Tren de la Bruja, pero lo que hay a la vuelta de cada curva no son zombies de cartón-piedra sino toneladas de Hyper Fuzz y tritonos para cagarse en los pantalones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willer &amp; The Great Southern Trendkill (PanterA)</title>
      <link>https://albumers.org/post/the-great-southern-trendkill/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 08:25:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://albumers.org/post/the-great-southern-trendkill/</guid>
      <description>Inicio la sección conmigo mismo. A riesgo de parecer ególatra, lo cierto es que necesito dar bola a la web con un primer contenido, y antes de enrolar a nadie he querido experimentar con algo facilito :)
El mecanismo es fácil: tan solo hay que hacer un breve ejercicio de instrospección (o memoria, si se quiere) con alguna dosis de nostalgia y poner por escrito lo que sentí al escuchar por primera vez The Great Southern Trendkill: el pepinazo de Pantera que me cambió la vida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>